
Pak ada 3 config yang saya ignore, 
berikut ini pathnya : 
/application/config/config.php
/application/config/database.php
/application/config/constans.php

jadi pakek format yang lama aja pak, di config ini saya ngg ada ganti apa2.
